元西連儂牆有隊狗

啱啱搭小巴經過見到 影唔切相
聽到現場有音樂聲 班狗淨係企喺度 有冇人知乜事

幾乎日日都擺架狗車喺度啦